第一次獨遊東京

其實我都去過幾次東京 遲啲11月頭會再去
有冇特別地方介紹自己一個去！
或者好味嘅嘢食/餐廳介紹！
其實本人係想去啲睇景大自然嘅地方！

安定區

吉原

去橫濱
一個冇旅客既日本城市

前幾過月去過 淨係行左紅磚倉個邊 好似無咩野行